Documento gerado sob autenticação Nº QNC.773.680.NAL, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4124                  de  11/05/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°27544,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CAROLINE LUCINI (Siape: 2051481 ),  para
substituir   ELISIANE DA SILVA SZUBERT (Siape: 1445769 ), Diretor da Divisão de Análise Funcional do DAP da
PROGESP, Código FG-1, em seu afastamento no país, no dia 03/05/2017, com o decorrente pagamento das
vantagens por 1 dia.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
